Mon post 狗, 你以為人權法過咗我地就會收手?啱啱開始炸

唔洗撳入黎睇我地會有行動啦
我係你就快啲睇下移唔移到民啦
你班手足話就話大灣區
一早背後連鳥不生蛋既地方都申請緊

連登唔會再有日程表

人權法，氣魄更壯

人權法，心中不必驚慌

如果你覺得勇武暫時要休息，咁作為和理非嘅你請今晚出場，今晚有行動

唔好剩係推，記住Facebook，IG，Twitter，WhatsApp ，TG 都廣傳！！

唔要係連登fb share呀
話曬比對家知係唔係?

仲有歐洲同英聯邦要推人權法

咁應該點？

應該要telegram send比可信任既人
亦都要佢地咁做
Telegram連channel都避免
總之避免曬可以mon到既可能性
手足辛苦你
開頭有啲難
慢慢會習慣
保護和理非
保護勇武
由你做起

明白但今次都黃左 焗住照做
多謝你提醒

唔洗多謝
應該要做的
我地要做既係
令對家資訊不流通
令自己人流通
就係咁簡單
世上每一場運動都係咁做的
手足加油

會努力嘗試
加油